祝你班燒垃圾桶社會垃圾早日上天堂

你地班垃圾簡直係社會癌腫瘤，渣滓！

自已生癌冇所謂你既事，食完癌煙又唔整息佢亂咁掉，成Q日燒垃圾桶，日日放毒氣害人，二手煙已經夠毒仲要燒垃圾桶毒過林毒氣！

祝你班燒垃圾桶社會垃圾早日上天堂

二手煙殺咁多人應該落地獄啦

咪係,仲有得上天堂咩?

食煙既教徒好虛偽